足騎騎士完左

唉 仲諗住可以睇下打上J1同點同個德國皇帝玩法

完左？

都有十幾年

完左 網上有生肉498

都好耐下 我都中學睇到依加

個樣都唔同左

俾人斬得好明顯

屌,咁快腰斬

追左好耐 啲女主角又靚 咁就完左 唔捨得

其實幾好睇 Seven

睇過動畫only 男主有無溝到seven
其實佢嘅實力算唔算高

追到400頭停左,而加可以補返

498結咗婚
點解會咁完

兩情相悅

仲快
其實足球漫畫一拖長好難收尾
一個比賽都畫幾本書
人物又多,又要交代呢樣個樣,仲要一層層咁打
之後又國家隊又成
真係要畫30年都畫唔哂

掛靴教練領隊篇

好耐冇睇 咁舞衣點

男主同 seven結左婚？

500話都唔比

最尾佢係咁跳 上左j1 係咁依講幾下就話贏fc東京 跟住就贏埋j1

應該係 最尾係戒子

反而睇最後 法蘭克福對日本隊 啊傑出左黎
好撚感動

419開始有冇翻譯

係DM5睇到418就停左
完左應該好快會更新返